發唔發覺，呢幾日完全無cold call推銷電話？

call centre係咪係湖北？

收到一個同我講珠海有筍盤

你同佢講話想買武漢架啦